大撚獲 燒山話蝗蟲唔會到中國

多謝燒山

支那大撚把蝗蟲

係！各位網友

燒山好野

這堆蝗蟲好像中暑了

班蝗蟲要被食啦

每人分到300隻

會唔會經蟲散播

多謝🙏🏿燒山

真係天滅中共 先係溫疫打殘工業 再一個蟲禍打殘農業

燒山夠話唔會ww3啦

華農

幾多分鐘

支爆

入境蝗蟲vs鄰國本土蝗蟲

過到雪山再講啦